泰5歲女童遭生母強迫每周兩次賣淫 52歲已婚嫖客竟是女童生父

泰國發生一宗令人咋舌的賣淫兼家庭亂倫案件，一名28歲少婦竟強迫年僅5歲的女兒賣淫，而嫖客竟是女童的親父，目前這對父母分別被控強姦未滿16歲青少年、脅迫他人賣淫謀利等罪名。
據《曼谷郵報》報道，這宗賣淫案發生在泰國北柳府，警方在4月21日晚將一名52歲男子逮捕，他被捕前正在自己的卡車後方，雖然仍穿著褲子，但褲鏈已拉開，5歲女童亦在卡車的床上，當時只用一條毯子包裹身體，現場亦發現假陽具、振動器、潤滑劑等，女童的母親在翌日被捕。
警方指，少婦每周會固定帶女兒與52歲的男子見面2次，在滿足其獸慾後，會獲200至300泰銖（約49至73港元）報酬和其他物品。
男子已承認犯案，指自己與涉事少婦為情侶。不過，少婦稱知道男方已婚，而且育有一女，而她早年與男子發生關係後產下一女，為案中被迫賣淫的女童。換言之，男子一直在性侵自己的親生骨肉。雖然少婦曾向男方表明，他是女童的生父，但對方拒絕接受，無奈下，她只好找另一個人簽署出生證明。
目前，男子被警方以強姦未滿16歲、猥褻未滿15歲青少年起訴，女童母親則以脅迫他人賣淫謀利、違法拘禁等罪名被起訴。受害女童已被送往幼兒園接受康復活療。

在滿足其獸慾後，會獲200至300泰銖（約49至73港元）報酬和其他物品。

痴撚線 為果少少錢就比人屌自己個女

物價

CLS點屌得落

佢老母人渣都不如

認真 我係北柳買可樂20銖
個仆街老母 用個女換10支可樂

俾嫖客攪大左, 生出黎俾嫖客屌返, 賺錢養嫖客個女, 隻雞真係ON9到震

係雞仲要23歲俾個嫖客攪大, 咁後生醒少少都搵個男友生活啦

5歲都未發育點搞...

啲麻甩佬唔會理,照拮入去